[7.21]叫黑警死全家啲狗好似已經免疫咗

下次要叫黑警戴綠帽，咁樣好似驚啲

btw唔理衝唔衝，7月21去金鐘

散仔衝鋒陷陣
大SIR砌你老婆

一定激到爆血管，男人最忌戴綠帽

黑警鬥志高
齊齊戴綠帽

推